大前日分手

講分手嘅係我 但我似係難受果位
已經忍唔住喊左幾日
你以為你好愛我 不過係你以為

佢做左D咩

走 我沒有阻止理由

因為佢唔愛我

佢做咗D咩